# Prueba_TSG

Proyecto API realizada para cumplir con los requerimiento, para la administración de los recursos de una empresa.

Back
Resource_Management
Despliegue  correr en servidor de pruebas por defecto de django.


Front
SM
Despliegue  correr en servidor de pruebas por defecto de para web o servidor de node.